(最後衝刺)英超神射手&助攻王

神射手
穆罕默德沙拿 利物浦 31
哈利卡尼 熱刺 28
阿古路 曼城 21
占美華迪 李斯特城 18
史達寧 曼城 18

助攻王
迪布尼 曼城 15
辛尼 曼城 15
大衛施華 曼城 11
史達寧 曼城 11
迪利阿里 熱刺 10
艾歷臣 熱刺 10
普巴 曼聯 10

曼城d助攻數咩事

得返一場，沙拿究竟可唔可以破入球記錄

兩邊快翼中出撞入/直線單刀

近排kdb打後左，似sane會過kdb拎第一

kane大四喜反cup
上季臨尾都要兩場, 今季一場搞掂

屌，啲助攻數字好似打fifa career咁

claim哂下輪20隊英超d入波應該反cup到

Sane 上場3個助攻
KDB無得出
如果KDB最後無助攻王會唔會嬲到走人

屌奶星 英超助攻榜頭四位都係曼城既人

應該唔會既
一齊唔出咪得